I did all i could, i think i did everything i should.....

[Verse 1]
Remember how we said we want this forever? (Uh)
But we ain't make it to December (That's cold)
I saw this comin' in September (Damn)
But I didn't care 'cause I loved you (Yeah)
But now I'm wondering what you've been up to (Where you at?)
Now I'm wondering who you let touch you, shit (Ooh)
This is not what this all had to come to (No, no)
But you didn't care

[Chorus]
I did all I could (Yeah)
I think I did everything I should
Ain't no way I'd give up, what you would
Ain't no way I'd give up, but you would (Damn)
I did all I could
I think I did everything I should
Ain't no way I'd give up, like you would
Why the fuck you give up, are you good? (Guess not)

[Verse 2]
And when you call, it rings
Shit, when I call, it rings
Thought we were more than just a fling, fling
Look at what I bring, I bring (Yeah)
Don't you want this back? I know you do
You can't get this back, you know it's through
'Cause we were more than just a fling
Guess we not
Now I'm where I am, you know you not

I like dudududududu

go to hell bro

親，追蹤以獲得更多美國好聽新歌推介

追蹤你?